{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026088",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "충주(수안보) 호텔 스크린"
    },
    "text": "入室時間は当日の午後4時から翌日の午前11時までで、チェックアウト時間の延長時に追加料金が発生する場合があります。 未成年者は保護者が同伴しない場合はご利用いただけません。ペットと一緒に入室することはできません。 客室内では絶対禁煙であり、什器や施設を破損した場合、ご利用のお客様が賠償責任を負うことになります。 利用客の不注意による事故については責任を負いません。 また、無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟など他の利用客に不快感を与える行動はご遠慮ください。 電話で予約する場合、電話予約割引価格で予約が可能で、すべてのご宿泊客は無料で野外露天風呂を利用できます。 ただし、現在コロナのため開場しておりません。 人数を追加する場合、追加料金があり、全客室の基準は基本2人です。 追加人数は大人の場合20,000ウォン、小人(4-7歳)の場合10,000ウォンで、寝具の追加時にも10,000ウォンの追加料金が発生します。 また、ファミリールームは4名基準で利用可能で、フロントでヤノルジャ会員であることを伝えなければヤノルジャ会員割引が適用されません。 ヤノルジャ会員割引特典は、提携店の内規によって異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "当日の午後4時から翌日の午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間の延長時に追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者が同伴しない場合はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では絶対禁煙です。"
        },
        {
            "question": "終了時間を過ぎてチェックアウトした場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、延長料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室や施設を破損した場合、誰が責任を負うのですか？",
            "answer": "ご利用のお客様が賠償責任を負うことになります。"
        },
        {
            "question": "利用客の不注意による事故については、責任はありますか？",
            "answer": "利用客の不注意による事故については、当施設は責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "電話で予約する場合、特典や割引はありますか？",
            "answer": "はい、電話予約割引価格で予約が可能で、野外露天風呂も無料で利用できます。ただし、現在コロナのため開場しておりません。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、人数を追加する場合は追加料金が発生します。追加人数によって料金が異なります。"
        },
        {
            "question": "ファミリールームは何名まで利用できますか？",
            "answer": "ファミリールームは最大4名まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員割引はどのように適用されますか？",
            "answer": "ヤノルジャ会員割引はフロントでヤノルジャ会員であることを伝える必要があります。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員割引特典は何ですか？",
            "answer": "ヤノルジャ会員割引特典は提携店の内規によって異なります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 373,
        "QA": 479
    }
}